有冇巴打知點解我ig用唔到精選限時動態

我有兩個account 之後一個用到一個用唔到
究竟係因為咩原因
有冇巴絲可以幫到手

仲以為你要入嚟捉我錯別字

仲 => 重

肥絲二號？

仲用ig